{
   "author": "Vedyimyn",
   "categories": [
      "Cotygodnik"
   ],
   "date": "2014-11-20T14:07:05+00:00",
   "title": "Filmik o wersji 0.33.0 już dostępny",
   "type": "post",
   "url": "/2014/filmik-wersji-0-33-0-juz-dostepny/"
}
Kolejne serdeczne podziękowania dla Scrawla i WeirdSexy. Tym razem za filmik przedstawiający nowości w&nbsp;wersji 0.33.0.